唔需要民間記者會（因為冇人會報，比人扭曲，大台效應）

我地個記者會就係fb ig
瘋狂打擊政府記者會信用
每日政府記者會後，準時連登開po討論
mark低政府所有重點
續個拆解
兩小時耐文宣一定要ready，fb ig散播

我地唔可以依靠紅色媒體傳播信息
只會被扭曲/淡化
一定係社交平台直接渠道
直搗廢老核心
fb多年經營，已有大量廢老ac
一定要direct channel
經任何媒體轉載，都係屈鳩我地
想像一下，CCTVB唔報好過報

點睇

仲FB，IG？用投影機拍片加字幕就街播啦

建議: 剪好片後再用直播方式推出

有冇傳理系可以統籌一下

我地個民間記者會唔係泛民主導又得唔得？

（重要）我正式宣佈投票成立民間記者會！所有人入黎！！！！！

借泛民既力
搵市民講
講完唔回應任何提問
唔好大台化

雨傘個時已經有FB
都係失敗........

記者會之後加埋流動放映會全天候24小時播仲正啦

要有人反駁啲狗講野